# Внимание - общедоступный репозиторий!

Это публичный репозиторий, доступный всем по https 
на чтение без ограничений.
Поэтому здесь не должно быть никакой служебной информации (пароли например).

## Репозиторий с пайплайнами для Jenkins.
